哥倫比亞一個似樣既攻勢都無

到底佢地係點出線，定係無左占士就唔識踢波

掛住打架。